【即刻支援】楊岳橋：公民黨新血今日會入Poly救人

全晚無訓 好感動拎到咁多席
區選贏係好細既事，但係係大家一齊爭取返嚟
好想小小慶祝開心一下

但係慶祝之前

有手足仲喺Poly過緊非人生活
比便衣狗撚到要入房匿埋
唔開燈唔出聲唔食野

五個鐘前楊岳橋出過po 會去救人
但抗爭亦好，救人亦好，係全香港人既事

唔好投完票就摺埋將D野交晒比新血議員
同佢地一齊上啦

一齊去接Poly三十個手足出嚟
出嚟一齊慶祝

議員其實1月先正式上任

但既然已吹雞

大家就一齊去馬啦

咪撚送頭

支持200幾全部入去poly

訟棍黨自己去就得
佢哋多律師睇住
其他人做住乖仔奶住共先

做下樣點都要

快d 啦

立會議員自己死撚岀去啦

你無野嗎？得議員自己抗爭 民眾唔使郁？然後仲要比你屌？

推

公民黨好波

支持議員營救poly=鬼

POLY 嗰區個區議員係邊個 ?

會比人屌老母

=推新手議員去死

=浪費議席

我喺紅磡係咪要話返比你知啊
班新議員未宣誓就推岀去係叫佢送頭啊
屌緊楊生啊

on q唔該生性啲,唔好再柒

等埋宣誓先

即使區議會係唔洗宣誓

尖東及京士柏（E17） 朱子洛

要去幫公民黨呀 !

等班新議員坐定左先

幾點入
渣渣臨喇入面捱左好耐

咁請問你係⋯⋯⋯？

選得咁撚辛苦，一陣又冇左個位

比人屌到啪啪聲啦

佢哋識玩

但楊生係律師 無奶油唔知？應該係做得先會講？

原來

楊生係仆街左D 但唔係蠢

唔明

天險防守專家

咁急推出去做咩？

唔驚中伏?

叫撚埋其他贏果d啦

同感
同埋poly入面而家情況真係好差 A core有鬼出出入入
大家都已唔敢出門⋯
有部分人係食訓排泄都同一間房做⋯
再拖到1月1我怕佢地精神創傷大到無得返轉頭

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

其實好驚 但我信楊生識玩

小心呀 屌

388呀

總之未保皇就出黎啦

救人還救人, 記住候選人們未正式上任架, 唔好步游蕙禎後塵俾人有機會DQ你地呀

DQ左未再來個PLAN B , 驚咩

我覺得你出面集會係ok
嘗試衝都唔好，
就算做都留番比義士做

你咪on9啦，入去就暴動啊！
分分鐘連個區議員位都危，諗清楚
聯署，發聲好過啦

有冇人話我知其實可以點救 你覺得警察會同你講數咩

咪送頭啦

睇住比狗告之後dq

佢地唔會講數 但如果去
件事會好夠力 國際文宣上

趕住送頭......, 坐定個位做後勤啦，成班醒目仔

又秒風向撚

派代表去就okay

其實場外支援

唔好送頭啦
比d五毛吹兩吹就信.....

幾個區議員有撚用咩。

等埋宣誓先？
等你老母咩

尋日幫你含到雪雪聲
洗唔洗等埋poly手足頂唔撚住先去呀屌

自己係立法會議員之前都入唔到
而家會入到咩

我地場外聲援咪得

睇定啲先，公民黨不嬲好錫身

唔好俾人拉就得

True

睇佢點定義救人, 帶人出黎就好難, 送衣送糧都仲可以

之前已有議員去接過人
無事無被告

做下樣表下態都要啦

要救，但都要小心被 DQ

屌你啦，齊上齊落真係口號黎

吓 之前咪有議員入去接過FA
點解你係立會議員會唔知

你入去俾人拉就會出事，等下先

場外聲援+1

瞓撚醒未 宣咩誓 自己戇鳩仲屌人 自己反省下啦

佢地話去POLYU 你唔係expect 佢地會衝入去呀MA? 而家大撚把人都入到去啦。

驚咩撚野被捕?

屌你老味

救人

去理大外圍聲援送乜撚野頭，當選者去表示冇放棄手足根本理所當然

做野又話多律師 唔做又屌 你想啲人點？

一來有律師睇完
二來唔通二百幾個一齊dq咩

唔好搞到自己個位冇左就得，個位架資員仲可以幫手足做好多野，如請返手足做助理，捐一部份人工…真係好有利用價值

721831

想dq？

唔好呀屌 忍到宣誓先好冇

點解做唔出

想送議員既人頭都唔好咁快

AY 果然識做show

on9,坐定先啦
小小野都會比人渣撚住春袋DQ
唔好意氣用事

驚梁遊事件又再黎
唔好亂黎先

收到

律師黨唔驚既
我估佢地有分寸要點做

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

所謂救人係點救？叫人出嚟登記？

點救
如果係打算掩護手足走就唔該靜靜地贏
唔好share出黎

小心唔好犯法
我地咁辛苦吹晒雞先送到你地入區議
唔好浪費左我地啲血呀

幫推

要諗清楚啊

即時救人

送你老母頭咩，啲選票係用手足啲血做成，選完唔去救人，我啲票就真係送投啦

陸梓峂poly嘅
第一時間當然要救人啦

手足要救

痴撚線
咁守黎做乜

去完無用 咪送頭

就係多律師先等佢哋做野
其他人唔好亂郁住

區選完左
乜都係理大手足行先

間接公式吹大雞

push

有能力送佢入去 DQ左再投都係會再贏㗎啦
最緊要係發揮民選議員既作用
俾人DQ左我地仲多彈藥打國際線呀

佢個明午係今日定聽日？

唔好，唔想你地被dq

唔建議 楊岳橋係咪鬼

sorry你可能係同路人但我都要摘低你名mon撚住。

你一係就同熱狗一樣鍾意咬死自己人先安樂，一係就未訓醒個腦未warm up。

泛民區議員一直都有，係今日先出現架咩？係有用嘅一早已經有用。

相反差佬根本就見親泛民區議員都又拉又打。更何況而家呢班新嘅根本就未上任，依家身份仍然係普通市民。去自動申請俾人告非法集結然後dq？

其實係點救

Push

一陣搞到班準區義員俾人DQ就好笑

唔想出去俾人拉告暴動囉😑
用下你仲腦啦 你方佢哋貪得意守喺度咩

小心d搞到冇咗議席阿

絕對做得出啦，可能係局添呀

全部黃嘅議員一齊去啦

有楊岳橋睇住，班政治新人唔會點樣出事

挾民意以救蒼生

我都覺

叫楊生去先

佢地個黨已經無最識法律㗎喇

DQ曬就唔撚好啦

警告你地睇住黎玩

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

律師好野

搵過班唔係準議員啦

我都唔明

有d野 唔可以為左議席而唔做.....唯有信成班律師會睇住黎做 我相信岩岩當選既人都唔想咁快俾人DQ .... 希望POLY手足都平安出番黎

小心DQ

坐左先啦

坐定左先有公權力架麻

如果吹咗雞， 都要睇下佢哋本身想唔想有人跟隊

p.s. 唔排除都係象徵性做下 畢竟都無實權

今日幾點?

無錯

其他人無班訟棍睇住
隨時又比政府陰濕dq

集齊所有勝出的同路人聯同強大民意一齊入理大，去見內𥚃的人質，務求迅速解決當前的人道危機。

救手足!

小心被DQ

未上任 未宣誓 去到poly比警甴砌生豬肉DQ左 之前既努力就白費晒

唔好再比機會人地DQ你，唔好令人失望

唔好得個講字

又話over dead body 乜柒柒咁，依家仲企度

你自己唔撚去？

等到幾時？係poly 既手足仲要留多幾耐？

一陣又比人dq

去到理大外圍 自己本人唔好入 搵助選團既人入囉

Diu 睇住又俾人dq

agger

有險可守點解你唔去

一定要救人

大家唔使咁擔心dq，人哋係律師，一定知邊啲做得，邊啲唔得

on9 公民黨要做野洗等區議員 仲要係未上任既候任區議員?
成班大狀立法會議員成個幾禮拜去左邊？
除左抽水我真係諗唔到其他原因

好撚煩
唔做又話當手足condom
做又話抽水做show
咁究竟想佢地點？

有律師睇住就得
想問班大狀立法會議員救晒d人出嚟味？

咪傻啦
新任議員就乖乖地等正戈上任先展拳腳啦
而家搏DQ咩

之前有去過
唔俾入

其實係 多律師識玩個game

唔好浪漫主義啦
走去送死做咩

要去真係搵晒所有議員去，佢唔會成百人咁dq卦

曲到圓？

梁游單野係咪吸唔到教訓？宣左誓先啦！
得來不易啊！

Poly手足係要救但唔係成班岩岩成為區議員既人就拉哂馬去 邊個聽你支笛 轉個方式啦

on9 唔係要佢地好似勇武咁衝入去救人
係到場向popo施壓同睇情況帶班學生走
今日要既係民主派立法會議員加三百幾個候任區議員一齊到場搵popo施壓
明唔撚明？
屌你個仆街當前線condom 個個當選左既
每一票都包含左前線兄弟既血汗同前途換返黎

係咪驚議席多得滯？要等正苦dq 緊d先安樂？

驅逐黑警

蕭生建議幾百個當選區議員一齊向林鄭施壓，解除理大封鎖
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

應該唔會掛

最新風向
推新任議員去死，等DQ
然後建制全面上場

新劇本

新議員唔好候做違規野

等上任先
乜都唔熟係未正式上任前好易中招
仲拉大隊去理大等DQ？

小心中伏，有籍口比人DQ,另想辨法！

去現場了解下，圍下啲popo都要啦，
至少比到poly 手足知道外面做緊野，
而家紅磡又唔係禁足地，怕咩被人拉

我意思係唔一定要入poly

叫停佢地啦
比人捉左就無議席

On q 吹得雞自己心𥚃有數la，
大家一齊支持onq la

出份聯署向正苦施壓算啦

做野唔係得一鋪蠻勁 要睇時機

大力支持

其實有個新區大佛口當選既梁柏堅
一直係POLY入面緊守住淨底既手足
選舉冇出去拉票冇離棄佢地
好彩都成功當選

呢個勁

坐正先做野，吾好比人DQ

點救

救人
手足就嚟頂唔順

叫popo散水

唔好俾人拉呀

引狗告搞到就任唔到

AY條內奸死十次都唔夠

要dq了

推！

唔好用議席搏 咁辛苦得番黎

咁老鼠成係咪都參與暴動

唔該 咪癲
陣間失議席咁點呀

均推

港共會唔會借啲等區議員入去救人而DQ佢資格？

議席呀

有可能

好！

Popo 唔俾入： 輸哂人道立場。。
Popo等你地出哂黎再拉人： 又輸道德立場，出耳反耳。。。。。

（應該係）

權力係政府到 佢要DQ你唔需要任何理由
相反如果有一日政府話支持五大訢求即DQ
係咪為左保個議席即刻反對五大訢求?

起碼宣完誓入左去先做野
唔係今次又好似上次咁fail

//《基本法》寫明屬非政權性
現時出任區議員毋須宣誓，而區議員亦無國籍限制，《基本法》亦將區議會視為區域組織，《基本法》第97條寫明，特區政府成立的區域組織屬「非政權性」，只負責有關地區管理和其他事務的諮詢，又或提供文化、康樂、環境衞生等服務。//

唔洗宣誓的

當左立法會sor

去政總 見林鄭

正經野：
1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

支持 但唔好送頭就可以

嗱，帶還帶，老手要睇住。

唔好太衝動，
可以考慮聯同外國領事出來，一同去傾

感謝你地

不被捕

區議員當選冇DQ
只有提名一關要過

出份聯署向正苦施壓算啦
成班人去棧比人告非法集結 dq埋

人一定要救,次係可以表姿態,唔使強行做,小心行事,唔好被DQ

true
定性暴動區域，最多outside poly 支援下
一陣入去俾人dq 就真係喊都無謂

唔該帶D新鮮生果 / energy bar 俾 抗爭者......

咁撚快出去做乜?

Agree

講真工會都要搞

推你

民主派今日下晝4點會有聲援Poly手足嘅活動
所有成功當選號泛民區議員都會參與

Tui 泛民做返D應該要做既野。救polyu手足！

陳沛然

係囉，同埋poly已經走左成千人
佢地比人告又唔駛幫？
呢度得番廿個人炸，唔通為左廿個人無左幾百席？

好擔心你地心黑警捉然後dq

拉晒全港388 個民主派議員
= 希特拉國會縱火案

大家show hand 搏一鋪

和理非大集合

觸犯刑事已經係DQ理由，依家存在理大附近佢唔順超你可以告你暴動

吊，唔好亂衝入去呀，一陣成班比人DW晒就死了

仲等？
定我真心膠左

我唔覺得補選會輸。

會唔會出現楊嘅dead body?

但未必十成會贏